［統計］你地打fifa打爆左幾多個手制

頭先個場真係玩到燥
人地早段已經食左張紅，但係人地個龍上撚哂身，一次反擊就比人入一粒
下半場再輸一粒，嬲得制一野dum個手制落地下，爛左右邊粒蘑菇
然後輸到0-3 個人直程痴左線 個屌個手制落地下 成個碎撚左

想問邊到買xbox手制平

利申：pc撚

1個
扔完一次之後,執番上黎再扔
loop左3,4次
之後先平復番d情緒
而家都係玩career mode算

無
不過試過打爆左個mon

一樣 事後先發覺好蠢
又要哂錢買新 呢排又冇得玩

利害

成班on9仔打機打到咁咪撚打啦，平時見撚到人打機打撚到好似想打人咁，都唔撚知打黎做乜，我打機打到燥最多講句屌你老母再熄機，玩開battlefield 1

掉爛過一隻PS4手制

Ps3有掟 ps4唔捨得
Btw 玩得多都睇化左 eq都好左唔少

FIFA17 互射十二碼未嬴過 十二碼系統改到ON99咁
PS4 手制已經掟到入面有聲

利申 : 用開十字鍵玩

渣ga

1.5

lm等睇碎你老母

用十字鍵射12碼應該好難